對阿活好失望

點解業績差過樂仔咁多
人地按年雙位數字升幅，阿活....

阿活d 野無咁好食，同埋樂仔好似大陸搞得幾掂。

大陸今年輸匯價都升咁多
阿活呢幾年好食左，改善得幾好，咁快就停滯不前

咁講即係良心店

有良心少少咁大把

係真係好食左既 雖然比我揀都會食樂仔 唔驚啦，長遠點都升

樂仔食得太多，而家都食阿活多啲
食厭再翻啅樂仔
希望阿活比啲力水開大陸市場